花果山但你太自愛 我卻連自己都不再愛...

悟空